值唔值得繼續落去既一段關係

當你係另一半嘅心目中係可有可無
當你發現你需要佢嘅時候佢永遠唔喺度
即使平時相處有幾開心
當有分歧就會發現對方唔願意溝通
只要你一想傾佢就會發脾氣
覺得你攞嘢黎嘈
但我只係想解決問題唔想以後不停咁重複
因為同一樣嘢而不停嘈交
而根據過去嘅經歷知道佢唔想嘈
所以每當有啲咩事 我依家只會收埋係心
好想吐苦水 但又唔想煩到人
以前都會同朋友講下
依家覺得呢啲嘢人哋都唔會幫到
但我真係好愛佢 人會變 只可以靠自己睇開

Exac7ly

我睇唔開唔知點樣做先可以令自己好過啲
咁多年嘅感情唔係話放就放到
但係唔放手 損手爛腳嘅係自己

你都知道唔放手只會搞到損手爛腳
仲知道日後只會更慘 你俾所有時間佢 佢就搵你攝時間
加油啦 當下要恨心好辛苦 但日後會舒服啲

你點同佢傾先

依家同你講咩都冇用
撐到一個你覺得再撐唔到落去嘅時候
你就會自己走
唔洗問人 因此大家答你嘅只要唔係你要嘅答案
你都會有一萬個理由去解釋

我都覺得自己好無用

我會直接同佢講我哋之間存在嘅問題
但係係好冷靜嘅 絕對唔係嘈住交咁講
只要我一講 佢一係就ignore 一係就叫我唔好再攞嘢黎嘈

呢排唔好傾住先
盡量搵啲嘢大家一齊開心吓
喺sweet嘅moment輕輕同佢暗示將來會幸福

試吓先搵個舒服靜到落嚟嘅時間同地方
傾吓close啲嘅話題
然後突然攬實佢唔出聲 show佢睇你唔開心
然後佢問咩事
你就講想大家有將來 但自己仲係喺某啲位(你個問題)有啲擔心
如何有難受就直接話難受同唔開心

然後希望知道佢心入面點諗
具體啲咁就某個位or某件事傾吓
然後大家正com com

佢講嘅時候認真聽 唔好插佢 但要俾佢知你明白佢咁做有佢原因
但你對佢特定嘅reaction 有咩負面感受 而唔係覺得佢唔care你

話唔定com com吓就化解咗呢

事情解決到嘅話 你就話可以咁傾令你舒服曬 然後攬吓佢 氹吓佢

有時點講都好重要
希望幫到你

巴打sick ball

真
要兩個人坦誠相處完全係要鬥智鬥力
由其是係對方想收收埋埋
我都唔知用左幾多心力先叫做令佢坦白d

感情係要雙方維繫先有意思
俾你而家頂得順佢，幾年後甚至係10年後你頂唔頂得順

我另一半都係咁
從來唔會想比我猜測到佢諗緊咩(佢真係咁同我講過)

長痛不如短痛啊